Quatre kilogrammes de tomates coûtent $12$ euros.

\begin{enumerate}
\item Quel est le prix de \Masse[kg]{5} de tomates~?
\item Quel est le prix de \Masse[kg]{3,5} de tomates~?
\item Si je paye \Eu{7,20}, quelle quantité de tomates ai-je acheté~?
\end{enumerate}